今日拉左超過250人

佢老母臭閪鳩拉交數
咁咪好撚威 死黑警

睇下告得幾多個，有好多未開波就捉

勇武的確越嚟越少
大家要留意

希望手足set 定時間回家，班綠曱甴夜晚會瘋癲咬人

有兩隻狗偷偷比like

今日元氣好傷

懇請大家花5分鐘睇下

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

大家幾時先識得唔跟日程表做野，自由發揮？

明白請快閃 今日好傷㗎